Now Tv/Viutv 仲衰過cctvb

立法會保安員挺身指證秘書處唔中立，咁重要嘅新聞都唔報，有冇搞錯！平時啲國際新聞又古古怪怪，成日都係「有評論認為...」，啲論點同中央台冇乜分別

邊撚個五毛負評

東方夠無報啦

Now tv唔報立法會保安員單嘢冇人理？

東方預咗啦？佢冇報就全香港傳媒都可以唔報？

Now新聞有報喎

幾時？我睇七點viutv 無嘅